香港今日又雙位數,已經輸曬俾澳門同台灣了

人哋連口罩都唔洗帶
香港人就好似隻狗咁